近三百萬人出嚟0被捕0衝突，呢個就係對香港政府最大嘅核彈

最起碼今日唔好拆走粒彈呀，之後做乜都唔割

去完維園之後馬上上樓，屌到警婦跳脫衣舞

$usu

等佢地班撚樣無聲出

818 民陣宣佈今日集會有170萬人

Push

核乜彈？只會話香港警察對和平示威相當克制。
炸到邊一面？

5M = 67% 香港人口

會唔會佢地全部都唔係真正黑衣人

一日咁多呀

你肯走同叫人走，今日就贏

手足要記住進退有時

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！咪俾政府有借口造新聞

過多陣就可能無依回事, 班友又唔走
早上和理非分分鍾白行

推

唔好白廢今日大家嘅一番心血呀

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人